［撚極都有］Wts交友過程

第一次開po就比咗小峰峰
第一次撚雖然不完美又冇咩睇頭咁
但提醒下年輕少女們都係放上黎啦

最後獻上小峰峰

乖啦 唔好再亂加人去識 食女啦

好支那味重

樓主好波

幾好樣喎 有撚含 有錢收

又話個樣ok? 真係騙案黎

重口味

sls 依家先知自己係男神lv

more

好有自信咁話自己個樣ok

拉黑

屌，我同佢個樣一樣

樣唔ok 咪靠知識談吐 男外表要求冇咁高既

「還好 正常嗰種 」